如果你知自己活得唔耐 會唔會同另一半講？

最近同女朋友暫時分開左
但知自己活得唔耐
諗緊直接係佢生命中消失定扮無野追返佢然後開開心心行埋落去

你要自殺？

樓主重病？

咩叫暫時分開咗

要坦白，唔係你有一日離開咗，佢會遺憾一世

一定要講

勸樓主都係唔好tvb 劇上腦

icq之戀？

就係我睇另一半太重要
親朋戚友個度過多排會同佢地講 比佢地做返個心理準備
但我煩緊既係有無需要同另一半講聲
我角度會擔心佢多左份壓力 或者同佢斷哂聯絡佢唔會知道我既消息 始終同佢都無共同朋友
或者係我諗多左啦 只係想知如果大家有咁既經歷會點做

講 唔係你一定後悔

呢個世界冇暫時分開
勸喻樓主醒醒 咪再發夢

做d野令佢憎自己跟住消失
總好過佢突然冇左個愛人 因為會仲傷心

樓主其實可以用有限嘅生命同另一半創造更多開心嘅回憶，好過到你走咗一排先知件事

你有咩病先？ 如果死緊就講啦。

但你唔好講完又無死

雖然兩個人跟住落嚟好辛苦
但係請講吧
我好後悔之後先從ex 既妹妹口中知 個ex 要離開
好多嘢嚟唔切做 亦做唔到
好痛

加油樓主 希望你最後咩事都冇

人最痛就係有unfinished business
如果無遺憾既話，喪親既痛會容易d recover
反而你女朋友過一排可以用正面/釋懷既角度去面對你既離開
但如果留有遺憾，佢可能成世就會活係愧疚自責之中
樓主我知道你愛你女朋友 你希望佢之後既人生可唔可以勇敢咁行落去？
如果想既話都比佢勇敢咁面對你既離開
共同面對左呢一個難關 你同佢從此既生命都會更堅強
生命係可以成就彼此架 所以唔好貿然走左去
相信你女朋友如果係真心愛你既 佢一定好希望可以陪你行埋呢段路

辛苦啦巴打

咪睇電視睇撚到上晒腦啦 以為自己悲劇男主角？
你諗住做戲畀邊個睇？
先假設你係認真
你咁樣係自私 講就講係唔想佢難過
事實上就係懶得處理佢嘅感受
只有佢欠左你 令你心安理得自己死左就一了百了
但有冇諗過你女朋友仲有一大段人生
如果佢事後知道你因病同佢分開
佢只會一世都活係內疚同埋後悔唔會覺得感動囉
你唔係去諗下你死之後點樣你唔係佢身邊嘅情況下都可以幫佢過渡嘅辦法
而係諗點樣瞞著佢，諗點樣講大話
你就爽啦 我係你女朋友真係想死識著你呢廷人
總結你真係好自鳩私

有冇睇過戀空